{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157141?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 덴바스타 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 乾燥機と洗濯機は無料で利用でき、すべての客室ではネットフリックスを視聴できます。 超大型65インチスマートテレビがあり、駐車場は広く設けられています。 5つ星のリネンが備えられており、居住甲府の撮影で使用されるグッドチョイスリネンを使用します。 大型浴槽と檜風呂も備え付けており、高仕様のPC客室もございます。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供し、1日1回消毒、防疫、換気が行われます。 入室時の予約特典として乾燥機と洗濯機を無料で利用でき、ネットフリックスの視聴も可能です。 客室には超大型65インチスマートテレビがあり、広い駐車場が提供されています。 5つ星のリネンと居住甲府の撮影に使用されるグッドチョイスリネンが提供されます。 大型浴槽と檜風呂が揃っており、高仕様のPC客室もございます。 すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、1日1回消毒、防疫、換気サービスが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "客室には超大型65インチスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広く設けられていますか？",
            "answer": "はい、駐車場は広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなリネンが提供されますか？",
            "answer": "5つ星のリネンが提供され、居住甲府の撮影で使用されるグッドチョイスリネンが使用されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "大型浴槽と檜風呂が備え付けられており、高仕様のPC客室もございます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "入室時の予約特典として乾燥機と洗濯機を無料で利用でき、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "1日1回消毒、防疫、換気サービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 357
    }
}